睇戲就嚟完匿埋係廁所

之後睇準時間 去睇第二場戲
有冇得諗？

有

月拎11k?時間就係金錢

自己一個人就唔好睇

有得諗